屌你老母，係時候玩#nostakechallenge

交咁撚多稅都no stake in the society

依家呼籲所有人影自己學生證/工作證 #nostakechallenge

然後post係ig 到